有無人睇開泰國bl劇(37) Sara~~

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第37個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 30
post 30

post 31

post 32

post 33

post 34

post 35

post 36

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

CLS
我究竟睇緊D咩

Lm
繼續潛水溫書
Ps. 隨機附送Win仔減肥前後對比圖，激勵一下自己

一齊坐定定！

記得開聲

教戴口罩

一起身就睇啦港字組靚聲
剪到好似

段片好有年代感
而家啲小學生冇得睇教育電視架喇

ETV

milktea alliance 泰國求助

Petition 簽咗未呀

見到張圖已經濕晒

簽咗

借）
真心睇親佢哋摸口罩同亂摺亂擺都覺得wtf

signed

新po say個hi

2gather ep 10既花絮仲甜過正劇

新人lm

啱啱睇youtube見到個好得意嘅youtuber
佢台灣人去咗泰國住 介紹好多泰國嘅嘢
呢段片佢講bright個單嘢 好理性咁分析咗語境問題

gulf 隻腳踩緊係咩上面

個pose如果Baby Gulf企唔穩
兩個應該都超痛

留名

岩啊
靚仔殺人都得

我add咗條港字subtitle喇
同埋開咗畀大家add subtitles
歡迎各位多才多藝嘅外語JJ幫手譯做外語
推上twitter

要過隔離台召喚國際線嘅巴絲

佢有個泰文channel react to微博嘅片都幾好笑

港字組真係好有心 有求必應仲要咁有效率 真係CLS

各位有冇留意微博，泰國爆左對gay couple，三台男星x有錢仔

緊係冇啦

多謝大家咁畀面晨早流流一齊睇etv

同埋多謝有人掟上facebook
勞斯萊斯突然有破千嘅view數
得閒可以J吓其他片

強劍其實都有心思㗎 特登執咗色又加effect
個強劍標題同片尾個港字組係自己寫㗎
大家支持吓啦

咪1攻1受既FEEL

都幾襯

inpitar好靚仔
完全屌打姜B...

但係睇住type嘅轉變覺得佢已經好努力 睇埋小說7年後仲...

應該一tag中國人，啲小粉紅又會衝出嚟nmsl

其實呢對真係唔可以成日睇
睇得多你會覺得世間既男人都係草木

原來Bright仔（前？）女友叫New?

海底撈係咪真係好好食
同埋香港食幾錢
睇TN見到佢地有去食 佢地都話OK 不過我唔太信

D料呢
不過我D FD都唔鍾意打邊爐 冇人陪

個D係廣告姐?

我發覺贏仔好終於M字開腳咁坐住比人影相

你咁講完即刻不了

老細幾ok

啱呀
再也激不起漣漪咁

shit令我諗起saint寫個chinese個C細楷咗都可以有人喺微博搞事

有冇巴絲睇過！！
呢個真係不得了 已經唔知睇左幾多次

搞到想打爛晒啲鏡

你港豬?

又係我
做咗asm同寫咗幾萬字稿，啱啱改完Heather最後嘅部分

另，今日俾跛仔同win仔嘅相個frd睇，諗住推佢入坑，但居然話顏值打動唔到佢感到失落明明之前成功推到兩個

有！！！！
諗住下篇fanfic寫day同sarawat仲有tine仔三角戀
睇完真係好想動筆

佢個剪輯真係好正，完全捕捉曬唔同表情，唔洗任何說話都有故仔

我任豚

比人恰啊

我個人傾向覺得係特登整到咁似，因為隊band叫control+s ，係save美好回憶，對於sarawat嚟講，俾tine撞其實都係美好嘅回憶；劇裡面，佢表白嘅時候有講話就算冇叫佢扮追tine，tine都唔會係一個陌生人，我諗都係有呼應張海報表達嘅感情

我有時會諗究竟點解大家會對美色毫無感覺係咪我taste有問題

我冇諗住食
未食過純粹想問下好唔好

唔嬲啊
講真300$一個人我情願去食扒

嘩 真係剪得好正
個故事都好吸引

海底撈有咩咁高級
amigo個D就話姐

睇完深夜的紅酒我到底睇咗d 咩

想唱日文K
依家無聊到日日對住手機錄歌

我都唔明點解佢咁鍾意M字開腳
係咪博跛仔

其實窮真係幫人磨練好多

日文apps
nana

[member]為肉而睇[/member]

你有錢都得架

跛仔個手瓜

如果唔係gay 都好難會接呢套野黎拍，床戲尺度大到咁

仲要唔係對一個

講到咁即刻去睇下先

咸濕妹

呢套我真係睇曬啲床戲就收皮

啲攻樣唔得啊

深夜的红酒乜咁正既
一開始就來料

睇埋後面再講

連登網民追捧辱華泰星的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。我們正告連登網民認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。

對於一些觸目驚心的事實，連登網民難道真的不知道嗎？連登網民的良知在哪裡？連登網民不能搞唯我獨尊、強買強賣的霸道，不能隨意追捧辱華泰星，不能破壞國際法治，不能打開潘多拉的盒子。連登網民就像塞萬提斯小說《唐吉訶德》中的唐吉訶德，只是沉溺於幻想、脫離現實、其追捧辱華泰星的行爲盲目而且有害。

連登網民追捧辱華泰星必定面對世人的側目。連登網民不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」現在連登網民似乎患上了「對華恐懼偏執症」，表現為「逢中必反」，對中國污蔑抹黑，無所不用其極，甚至黑白不分，是非顛倒，完全喪失了底線和良知。這種現像說到底，是對華認知出了問題，沒有正確的「中國觀」。連登網民對中國狀況作出無端指責和完全不符合事實、顛倒黑白的評論，未免也太自以為是、狂妄自大了！

加返張圖

咩來

雖然已經兩日前，但tay呢句說話總係覺得有啲傷感

睇完深夜紅酒
真心想問FLUKE究竟受左咩刺激先會肯去拍呢類戲

顏值、優化依類中國引入既外來詞，通常意象都好強烈。係的確比傳統漢語更表達到個種意思。畢竟依類當代發明既詞語，自然符合返當代既情境同現象。香港人對香港粵語要有文化自信。

我以為佢爭人錢

我講返nnevvy meme就成功推到兩個frd入坑
不過佢地本身就腐底

你的名字?
其實講真我覺得講樣佢麻麻

我仲以為佢係純粹想滿足欲望

上海個邊個D應該會好D
但係真係冇咩靚仔囉
之前拍倚天個個都係叫做好少少
但又係P得好勁

我覺得ohmfluke裡面 ohm可以再強攻啲

我由一開始已經唔知套劇想點 好跳脫 成日都覺得自己好似睇漏嘢咁
為咗小學雞cp先繼續睇 同埋p'zee個顏值

我以我淨係睇咗10分鐘講解版當睇咗

個人舉動同言行就唔清楚。
但客觀地講，大部份係大陸劇見到既都十分靚仔。

反觀TVB 拍開心老友記咁既款，果然係廢老台；
早兩日睇到有人話「翡翠台」要改名，
一於一個叫「萬壽台」、一個叫「長青台」

會嚇親人架

岩岩睇晒囉
飛住睇睇左唔夠半個鍾
講真當3級片睇係幾OK

施柏宇

假啦

比起我TAYNEW好似都麻麻地

有啲可以比傳統漢語更表達到意思，其實比起一個個詞語，更令人厭惡嘅係佢哋中國人極受共產黨語言風格影響，只要係稍為正式嘅文字i.e. 通告、公函、說明書等等就會學到嗰種冗長超級西化嘅文句，啲語法構詞方式奇怪到乜柒，睇十次先睇得明。唔係話西化唔好呀。但比起詞語，真係更應該檢討文句冗贅同不通暢嘅問題

btw同意ching講要對粵語有信心，但其中一個有信心嘅表現可能係我哋要嘗試喺書寫粵語方面有多啲創見同挖掘

...............

韓日泰台支那都有追過 覺得泰星係最靚仔

劉以豪、張軒睿

岩啊
番唔到轉頭

張軒睿好似好D
岩岩過到我條水平線

停拍嘅應該係第3套? love mechanics拍晒所以星期六播埋就冇得睇en of love住

同意。香港人應該旗幟鮮明擁護作為本土語言的香港粵語，堅定不移深化、推進、提升香港人民對香港本土文化及本土語詞的文化自信。落實香港粵語現代化、中國詞彙本土化、國際交流在地化。全面推進香港粵語按照香港社會的總體形勢，依據香港人民的文化生活和精神面貌，在方方面面提出新的觀點、新的研判、新的回應；按照新時代的要求、緊貼世界的進步，持續推行內在系統性的優化和革新。

hello moto?

所以我預計黃絲奪左權、光復之後，
就會到而加既初中生、小學生出黎親中反港
到時就到我地掉佢地落街同強姦佢地

係咪去玩咩挑戰達人個幾條友

仲有中國人寫嘢好樣板化我都未講including fanfic

《粵音韻彙》
《李氏中文字典》
《廣州話標準音字彙》
《粵語語法講義》（雖然作者推大灣區）

以上幫到你

哇...我...我....走先...

講來講去都唔知邊個
出圖啦

唔係覺得唔好
可能係呢樣唔OK

一句講晒
李豪定馬可

rupaul drag race 第九季開始睇

上星期先睇哂成份〈習近平新時代中國特色社會主義思想學習綱要〉，結果係冇內容純鳩嗡。難為支那d官同黨員要成日寫學習心得、思想領悟交上去

我中學時代會寫殘體同用漢拼
畢業之後就無寫過殘體
讀ive果時有個fd教識我打速成添

訓唔到住…
題外話 E+發覺香港好少泰國貨 不論大型超市定便利店 (前者好少貨 後者直頭無入貨咁)

Frank-Drake
細佬好攻咁

知咩事啦大家

按照zon第二朝嘅反應應該係有磨合過㗎

想講我如果唔知bright嘅背景我會以為Mercy老細係佢啊哥

「望下人哋嘅中同」系列之雙重喜悅

岩岩入完廁格gather?

佢唔似MK仔咩?

好想睇佢地一齊出現

CLS
地球既北半球同南半球都好強大

我就咁google 個名，不過得低清eng sub

我睇完翻譯都唔知佢地講緊咩

頂我都想講好耐，有啲角度同表情係幾似，但驚俾人我盲撚咗所以冇講

其實李棟旭都幾靚仔兒時偶像但而家老咗都係鍾意嫩口弟弟

又到禮拜五

之前睇過

好想睇
不如順便擺張床照J 圖派軍糧

今晚睇下woody會唔會提
同埋睇下PMew今日會post 咩

真係好撚靚仔

睇到呢度先明個結局智商唔夠用
絲打文筆有種老練嘅味道

承洋經理人唔會畀佢拍啦
連承洋同鈞浩行埋啲都唔畀咁
之前佢哋最後幾集嘅影後 live 承洋同鈞皓已經無晒互動咁

由一開始已經覺得似呀
連笑容都似

呢個thread應該配圖討論

2gather

咁都叫尺度大

勁羨慕關關

正到

你隻為食豬

我想mewgulf 爆出黎多啲

咩叫老練嘅味道老人家最驚人話自己老

揮灑自如豐富寫作經驗

好可愛
想包養！！

搞到win仔喊

依家想學韓文同泰文

然後Bright仔跑過去攬住氹佢唔好喊

做咩插隻手落去

啱啱走去stalk伯有

好fun 伯有串錯tine個名 跛仔教佢串返

伯友連改個仔名都串錯啦

救命真係搞唔掂
Bright仔靚仔到。。。

mewgulf媽媽都好親和，兩家一齊食飯添

可能兩邊都心諗多左個仔都幾好

今晚tine有咩事就剃咗小新條眉
另外P Dim 好型

Green呢個look幾清新

香港時間十點半開始

十點半

見到首新歌mv係講gay couple

講鬼咩 香港都冇靚仔

我睇過佢地IG
發現前面FOLLOWER係多過後面
好似係120K VS 80K
但係唔係多人鍾意後面個個架咩?
btw 我真係想像唔到3M follower係一個咩情況

安仔係我架

佢地都正好睇過另外2對啦

前面後面

好撚甜

cos路姆西喎

真！唯一J得落就係會長莊子呢一pair!!!!
會長靚仔莊子好cute

真人唔FD呢樣真係唔知
不過00個樣好木訥 安仔應該會FUN D

跛仔短褲真係麻甩得嚟好好睇

yep 我個frd同我都係因為咁冇再睇凌安

win仔隻charlotte嘅ac出現簡體字

開心死班玻璃心人

超失望

chingmewgulf 又weibo 又抖音咁都算冇佢地？

所以唔睇tvb睇viutv1030

啱啱抽時間睇咗大叔的愛個ending (ep7)
點解悔婚果幕都咁催淚

第1定2季
2季除左雄大簡直係垃圾

有啊，癡撚線，就算有都兩三代前啦，關你中共國撚事

柒頭皮
#Windoesntbelongtonmslese

Sa Wa Dee Kup 我又帶住攝伯B黎

今次係有少少魂穿劇情，brightwin + Sarawattine
Tine今係係饑渴受

18+ 慎入

港字組條片好正 360p 濛濛地仲似etv
btw 岩岩終於追到2gether直播速度 發覺自己對得意既男仔完全冇抵抗力
第9集tine 喊 我嚇親 把聲同佢平時講野把聲好唔同 做得好好
仲有第10集 t呷醋表白啲表情又傻又可愛 我自己一路睇一路大叫可愛

今集好似係虐?
係就正

8點記得睇頭條新聞

好在意你手機冇電

同佢一樣

星期一五晚 8:00 31台

我上網睇 咁樣會對我方便D

YouTube睇又得姐 push views

諗起啲劇組啲P笑佢成日喺片場食零食，食到唔肯放手

果汁其實係咪都係日本既最好飲

都唔一定, CHEAP野都係糖水咁
呢隻皇家牌子係比較杰身

謙劍獨群 他甲疹 Lu根禮框誕
簾MeLee嘆 瓜透懶 等帶刃餵
拿Paul嘩近喂 Seed沒洩加多
哥Who制問滲 八撇扎鐵脫位 Oh~

吸灌Me契Lu仔 戴半運偉Two棍 Oh~

跌 哦跌滯B Now 及趴甩探Me壺Do
跌 夾答泰固Now Him粉Who製低蟻
Call妥T Lee 咪鐵探 輕Moon餵
拖鐵滯灌 Sun田Now Me咋卡解
嘅T Me畫Tun 份滯Lee Moon Noon他Me帶蟻

Me Lu Paul啞禮 燈至啟Me溪氹仔呻
牙棵國審噴 哥搵鍋 Cool索蝕怕
哥棵喎格撇 Seed沒洩加多
哥Who制問滲 八撇扎鐵脫位 Oh~

吸灌Me契Lu仔 戴半運偉Two棍 Oh~

跌 哦跌滯B Now 及趴甩探Me壺Do
跌 夾答泰固Now Him粉Who製低蟻
Call妥T Lee 咪鐵探 輕Moon餵
拖鐵滯灌 Sun田Now Me咋卡解
嘅T Me畫Tun 份滯Lee Moon Noon他Me帶蟻

（跌 哦跌滯B Now 及趴甩探Me壺Do）
（跌 夾答泰固Now Him粉Who製低蟻）
Call妥T Lee 咪鐵探 輕Moon餵
拖鐵滯灌 Sun田Now Me咋卡解
嘅T Me畫Tun 份滯Lee Moon Noon他Me帶蟻

潘百泰B Now 份滯Lee Moon Noon他Me帶蟻

我簡直係現代鳩摩羅什

識唱一齊唱

同埋而家先發現呢首歌有 nuisance- Woon Wai 呢個字
上次Wat講完幾次之後就覺得呢個字好甜

睇緊mewgulf live 佢地話日日都打電話仲要係video call
日日講電話唔會講到冇野好講咩

10點半一齊喺屋企唱

【10點半......】
：光復香港
：時代革命
：五大訴求

： 跌 哦跌滯B Now~ ♪ ♫

：

email左

開定左(38) 驚一陣睇睇下爆post

個人認為電影版最正

呢度sarawat好似係cheek kiss Tine話佢可愛我鬼鍾意呢啲小動作

每首秦文歌都係潛力歌

譯依首

跪求跛仔首ost嘅空耳

Pin呢個啦

點解啲asm 屌極都屌唔完，好似越屌越多咁架

仲有12分鐘

搖滾準備

唔識欣賞雀斑妝gulf 好唔襯耳環

仲有一分鐘!!!!

開定38先驚好快爆～
有無人睇開泰國bl劇(38) TGIF Brightwin 2gether Gogogo woah woah!!!!!

係味未有link

上水留名坐等

Sammy uwma果首歌出咗mv

頭先唔係已經開定？

有兩個38

埋位啦

唔記得叫佢pin

今日gmm好準時

Start

呢個啦

係床慶祝咪得

點解要用音箱做枱

係呀 有人係呢度留左名了

Tine仔想灌醉老公做口手

Chok cheat

但攝衫B又會欺騙我感情

呷醋了

個屎忽

傻仔又送羊入虎口
灌醉佢等酒後亂性

呷醋炸毛Tine

唱歌啦

OK

唉冇得睇啪啪啪

借啲意又摸wat屎忽

好想大大力打落去

樓主可唔可以pin

心痛個音箱

係咪吃醋 最鍾意睇吃醋

成日撚佢

唱完歌

Man真係好搞笑

發發下就真啪

Bright都一齊睇緊

Dimgreen好萌咩事我係咪有咩問題

小新

粗眉又嚟

究竟黑心

之前係youtube都見到有個cm，明明架車好多位小新都要問使唔使坐過嚟

究極黑心

走啦粗眉 死痴漢跟尾狗

無人想知大鼻去邊做intern 呀

推po時間

後期存在感太低
寧願少啲小新

check電話

Bright仔盛世美顏

Tine真係好在意

check電話發現冇左

check 電話

呷醋仔

idolo

Idolo~

又有廣告

點解tine乜撚野都唔記得戴

廣告黎得太突然

真係好鍾意wat望住tine個溺愛樣

煩膠仔

係咪個個男仔條眉都會有達"la"win 右眉嗰條幾長下

又flirt

仆街了

GREEN

diu pdim green

搞錯愛情嘅幼苗咁就被踐踏

小新真係好撚柒煩

有無人睇開泰國BL劇(38) 輕鏡禿瘟 星期五齊追live

Pin this plz?

躝開呀小新

小新究竟做乜鳩，想撬牆腳？

小新真係機會主義到呢

做咩Tine今集好似變到好廢咁

TINE已經變左CHECK手機嘅煩膠BF

要虐了

佢對眼真係時刻不離 Tine 仔
成個變態佬咁

熱戀中變蠢

屌 好心佢啦

佢好似不嬲都係咁